有冇人知宜家台灣可唔可以寄口罩到香港

想請台灣朋友寄口罩過黎

台灣都冇得賣

我朋友有
但唔知寄唔寄得

聽講可以帶5盒出口，寄就
唔知...

有冇人試左
我準備試